醫管局：一確診新型肺炎病人情況轉差 需用氧氣機

本港確診5宗新型冠狀病毒感染個案，醫管局質素及安全總監鍾健禮表示，5人目前情況總體穩定，但其中一名病人情況轉差，今早氣喘多了，開始需要使用氧氣機協助呼吸，會密切留意。

他稱，屯門醫院在周四處理第三宗確診病人期間，由於負壓房正在使用，故安排病人在一間非負壓病房逗留3至4小時，已通報衞生防護中心，安排專家到屯門醫院了解風險，就處理上未能盡善盡美致歉。

他表示，目前有603張負壓病床，使用量四成，325間負壓病房，使用量六成，但擔心新春假期後，壓力會非常大。

支那送大禮

我好擔心部機仲用唔用得

嘩睇黎好快就有第一個死亡個案
初一死好意頭呀
接觸過佢啲醫護有無事

早死早超生
嗱嗱聲死撚咗佢唔好惹到醫護衲員就ok

幫佢打毒針

1. 呼吸機有disposable filter
2. 其實個case係聞氧氣，唔係呼吸機

支那曱甴快撚啲死

想知佢依家用咩方法醫

香港要一血了
正呀

我要攬炒

Connect 藍絲反政府

依家醫法只得一種 支持性療法
強化病人自身的免疫能力靠患者自癒
廢老肯定死清光

一死既話香港死亡率20%

抗生素

正一暴徒周圍散播病菌

情況穩定但要用呼吸機

快撚啲死左佢

（推上熱門)若不封關，需即時成立臨時新政府

直接拔喉啦大陸西😂

支那人 跟本就 地球害虫黎

即場火化左佢啦屌, 全香港陪佢死啊???

罷工救港 功德無量

七孔流血還七孔流血，死還死，兩回事黎

但擔心新春假期後，壓力會非常大
唔封關～～

冇用呼吸機...住呀
睇清楚

係咪嗰條深圳落嚟嘅肥支呀？

咩叫氧氣機
氧氣就氧氣
呼吸機就呼吸機
姐係有無插到喉

暫時係香港確診既全部都係武漢

記者會係講「聞氧氣」

想問依家啲case係咪全部都係武漢人落黎醫病同埋香港人去左武漢

找左醫院條數先好比佢死呀

係
但驚緊新年後開始社區爆發

強制送啲大陸人返去喇

應該要死了，呼吸衰竭

唉 香港政府你想點啊

因傳染病禁制令入院係waive fee㗎

死撚左先同我講

如果5單 1死
好撚大鑊

火化咗佢啦垃撚圾

早死早著

病毒呀
咪撚玩啦

仲唔罷工逼封關做乜

（突發）武漢P4實驗室原來18年
已經發現有新型冠狀病毒

first blood

咁快d 死
唔想有醫護無辜瀨嘢

大混亂吧

唔使喇，攬撚埋啲污糟錢擲返上去

同SARS嗰陣好似

20%

拔完喉起馬唔洗搵人去救佢增加風險

等到個肺衰竭 跟住就死亡

死之前放多幾宗確診咪得囉 正苦大把貨啦

都係可防可控 社區爆發都唔驚

just leave it die.

點解唔用831處理方法
直接火化？

支那狗快啲死

希望今晚就有佢死嘅消息

街好多人唔戴口罩
特別廢中，個班阿叔
係咪覺得自己爛命一條
唔好害人pls

五宗已經一宗命危

支記重擊。。。。

叫大家提高警覺注意衛生
死都唔提封關
Btw, stable 可以係stably ill

俾咗錢先好死
又走數啦
屌你老母

進化了

解決提出問題既人啦，你地政府最鐘意

如果用得ventilator既話就唔會剩係俾O2
就咁比O2有其他方式做到

屌你老母快撚啲落地獄

醫院有冇得投票選立法會議員？

死哂d 老既民建聯咪冇人投

AIRVO?

推呢個

唔好罷工喇, 撘高鐡上武漢救啦屌你老母

大陸仔快撚d死啦
咪撚累到醫護

曱甴强話:綱上好多假訊息

趁地淋啦

有元旦bb有冇元旦死者

就嚟有第一單死亡

跟住唔知有幾多單喇。。。

Push this

好快會恆常化香港人已養成此習慣，被呼吸困難

得返五百張負壓床用得
第501個病人瞓走廊。

咁耐都無話點醫D肺炎患者？其實有無藥醫㗎？

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

人道毀滅算啦屌

1/5 20%死亡率，開始計算

快撚啲死啦垃圾 醫返都嘥氣

死左去啦
唔好傳染人

快d死啦大陸喱

點會比佢訓走廊咩緊係趕你出院話發燒姐

哇屌 真係搞到你肺炎

可疑死法嘅示威者就一下就火化哂。
屌你老母而家唔識照做？

香港都確診左5例...

唉

陸續有來啊

冠狀病毒來！ 點會用抗生素醫

就算死撚左，林奠都可能唔做野

天佑醫護

其實咩係氧氣機？
Oxylog ?
咁即係intubate 左插左喉？
係嘅就仆街
插喉係高風險程序
希望醫護手足平安

死支那狗

Yes 政府免費同佢醫

蚊喉送條支那狗一程啦

快d死